中聯辦頂樓個球體實際用途係咩？

呢幾日行過先知原來有咁大個波係上面，朋友話係接收器，但我覺得有其他用途，如果唔係點會其他都無

賭場

激光防禦系統？

腦電波洗腦

風水陣

真？收到幾遠音？

估係. 雷達同無線電天線 果類野

我都有諗過但佢又毫不修飾咁放係到

軍用雷達天線

如果係點解要修飾？

咁你又岩

駕駛室

飛行器，最多搭載兩人

習大大用既

見過開晒燈
應該係類似大廳既地方
ps: 西友

橦野好柒

裝飾/風水

雷達

中聯辦罕有開放予市民參觀，惟天台「玻璃球」不屬參觀範圍，原來這個玻璃球有個故事，「當時大廈1999年落成，係西環最高物業，有個咁獨特嘅機遇，就做咗個貴賓廳。」貴賓廳以玻璃設計，「唔止360度，仲要係3D嘅360度，望天見到星星，望前見到西九，望後就見到山頂，做貴賓廳非常適合。」不過中聯辦早前向其他傳媒指這個玻璃球已經變成觀景台。

source:蘋果日報 何力治訪問

一把劍插落地下

野狼disco 用

領導帶女上去玩既地方

中共粒睪丸

層主已經發現到中聯辦春袋

據聞係風水野
成棟野好似一把劍/一粒釘咁插住條命脈
本身都唔覺, 但喺盧吉道一望落黎

又唔開放俾公眾 佢話係水族館都得啦

風水似係

佢話係黨鐵出口都得啦

得一粒

夜晚識轉會發光

天線。接駁人造衞星。最合理推斷。唔信可以打開睇吓。

佢邊有呀？單波節郎呀。

E神

你知得太多了

收音機

腦電波控制器，專控制藍屍，check 過

mk ultra

360度view炮房

Whole world

太空館

心靈控制器

但西環今次區議會好似全黃

單春閹人

天氣控制機

厠所嚟
駁去大西洋

國土鍊成陣

時光機

Cerebro

中国西北政法大学图书馆前曾有个著名的雕塑，被戏称为 “宪法顶个球”。（图左上）
慕名前来合影的游客很多，学校尴尬之下拆除了球的支架，又被称作“宪法直接顶个球”。（图右上）
后来干脆把球也去掉，这回成了“中国宪法连个球都不顶”。（图左下）
此雕塑“中国宪法”现已遭强拆。（图右下）